如果中國象棋變成抽卡類手機GAME, 你估會變成點?

王, 車, 馬, 炮, 士, 象, 卒
D職階變晒抽卡
每個職階都有D R, SR, SSR卡

D卡除左可以好似正常中國象棋咁移動之外
唔同既卡仲可以有主動技能或被動技能
好似車可以2回行動, 馬可以直線衝鋒之類
將軍可以根據課金程度增加移動範圍

課金可以買D新棋盤
地圖變大
甚至某D地圖可以2打2或者增加減少初始佈陣棋子數目 (如4隻馬, 4隻炮)

BTW, 鳩吹無難度

Ok 新start up idea, 師兄我地起啦

FGO象棋版？

會變鳩game
遊戲平衡呢

無乜市場
老人家唔玩

女體化先

我幫你design啲技啦，SSR嘅車就多招技，每次食咗隻棋就有75％可以再行動一次

Sr就50％,r就25 ％，d就10％

王ssr招技就係，可以放棄行動，重新召喚五隻sr嘅卒
Sr就召喚r
R就召喚 d
D就冇技

本身象棋已經千變萬化，博大精深
你咁樣只係畫蛇添足

好似支那套象棋王咁

記得細個有另一套講捉象棋嘅，係啲棋變曬做馬騮跟住打嚟打去，唔記得咗喺邊套

車可以穿透一行咁食

落到底～兵炮以外全滅

咁好易出事
最好set 番費用
車要5費
馬炮3費
士象2費
兵卒1費
total 50 費
任擺位置
棋盤重制 整大d
回合制
最多2隻車，馬，炮
SSR 5星車 吃棋後，50%令對手無法使用士象一回合
4星40% 如此類推
可以變暗棋玩又得， 移動時變明棋

屌你老味
玩象棋就係貪佢方便簡單
但都玩得出技術分野
你咁撚麻煩
我都廢撚事玩啦